我是咪做緊兵？

fd搭fd識左個女仔
同佢msg左幾個禮拜
但係佢隔好耐先回一次
一日回一兩次倒
但係有同佢出過街食飯同睇戲
我唔知佢有冇男朋友
我其實係咪做緊兵？伙頭兵？

點解呢啲問題到呢家仲有人問緊

如果條女叫Kelly 就一定係

同問

如果對你有feel 就應該會秒回囉
唔係嘅 自己諗啦

同你做個朋友 無意發展做情侶就叫收你兵？

兵

咁應該gg了

食飯睇戲係咪aa先？aa既話都算兵？

朋友

我都gg了

咁都算兵

男人老狗改個樽晴☀做乜撚柒第
抵你做兵

有冇用你錢 叫你做野

佢話佢平時好少上whatapp
佢同我傾計個時好嗲
同我出過幾次街

咁有冇機會發展？

有無last seen? 多唔多見佢online但唔應9你?

無last seen ,我問過佢啲fd，佢啲fd話佢係咁

唔覆你wts就係收兵
唔好ff咁多啦 你連兵都唔係阿

你接唔接受到先
有無身體接觸？

都有啲嘅
其實我到ok嘅，我只驚佢當我只係fd

有咩身體接觸

出多d街 培養感情

一人俾一次

已經好sad了 ching俾返小小面

好 ，唔該晒你